% chktex-file 1
\documentclass[a4paper,12pt,extrafontsizes]{memoir}

\input{modules/def-imports}

\hypersetup{colorlinks=true,linkcolor=black,urlcolor=gregoriocolor}

\input{modules/def-toggles}
\input{modules/def-paper}
\input{modules/def-gregorio}
\input{modules/def-chant-factory}
\input{modules/def-titles}
\input{modules/def-headings}
\input{modules/def-titlepage}

% Descomente as duas linhas abaixo para separar as versões em
% latim e vernáculo em páginas distintas.
\toggletrue{onecolumn}
\toggletrue{disablehyperlinks}

\title{Fascículo I:\@ Tempo do Advento e Tempo do Natal}

\author{De acordo com a edição típica de 1975 do \emph{Graduale Simplex}}

\begin{document}

\maketitle
\input{modules/def-titlepage-back}
\input{fasciculo-1/def-contents}

\end{document}